黃大仙人呢幾日要搞連儂電視，播警方記者會+屌當地送中派區議員+要住狗竇人士變成過街老鼠

一定要煲大件事，狗老屈街坊、狗竇空襲市民、送中派議員乜都唔做由得居民食tear gas

推到黃大仙人睇到

8月5罷工

Pushhhhhhh dinggggg

巴打幫手推

推

全面文宣

應該周圍宣傳警犬宿舍入面有高空擲物狂徒

呼籲所有街坊唔好行

外賣仔都唔好去送外賣

全面文宣，要狗、狗屋企人、送中派議員都要變成過街老鼠

外賣點解唔送
阿sir咁辛苦要俾special menu 佢啦

講得好

推
有冇地區 page

push

我唔係黃大仙人推到黃大仙人睇到

黃大仙人入黎

全面杯葛狗公狗乸

仲有狗仔狗女
怪就怪你地父母唔肯做人

推，播片尤其有用
趁居民仲好大怨氣嘅時候比佢哋了解黑警平時嘅暴行

真正將黃大仙變成黃色

踢撚埋班建制出去

警察濫權打街坊
建制議員失晒蹤

我係街坊十分支持